给这种玩意儿点赞？陈冠希你怎么解释？？

721 見

關你撚事咩

蟲民無資格論政

男嘅縮返個龜頭入殻

女嘅趷起籮柚 等被共官屌屎忽

支持edc發癲屌9佢地

佢識唔識睇殘體